邊到有細裝嘅日本珍珠米賣？

有冇係1kg以下嘅packing？

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

sogo

得華御結咋喎

華好得賈米

donki?

donki

今日見到
好撚貴

見過有隻個包裝米白色咁嘅
有幾款size，最細好似500g
SOGO,AEON都見過有得賣
不過都幾貴下

759

muji

細包per gram又一定貴架喎

雜貨鋪有中國版

要真日本貨：aeon

hktv

2kg已經好細

一田，aeon ，有時街市賣日本野店都有

樓下街市有per斤買